有冇熟美國既巴絲講下，支持Trump打法律戰既美國人係咪只佔少數？

有冇熟美國既巴絲講下，支持Trump打法律戰既美國人係咪只佔少數？講咗幾日純粹覺得我哋係同溫層覺得美國選舉舞弊好大單野但其實冇乜美國人信有問題？

我有好多共和黨FD飛緊去PHILI遊行. 佢地話50州起碼100M
我估美國D媒體都好會似TVB咁, 一少撮不接受結果的暴力示威者點點點...

呢鑊真係可能要睇大紀元
尋日遊行佢哋有去採訪

同埋日本個TV東京有報道，其實真係無人講

100M 你想講1億定100萬？
香港多200萬人啦⋯成個美國差唔多4億人100萬真係minority

究竟啲美國人點諗？
係咪主流都唔相信有選舉舞弊？

人數唔會少，但媒體唔會報，營造一個trump 冇人支持嘅假象

我鳩估：傳媒梗係話無fraud
投侵個7000萬人會信有fraud, 睇住swing states 最後關頭被反cup 喎

冇錯，大紀元的確係講緊真話，袁弓夷成日都喺佢地度講嘢，但仍然有唔少人覺得大紀元係fake news

我發現中共有兩個招數去對付反共媒體

第一種係洗腦式抹黑，好似大紀元咁因為唔係起源於香港本土，所以大眾起初唔知係咩來頭，中共馬上開動宣傳機器，直接向公眾渲染法輪功同旗下嘅大紀元為邪教，令大家一見法輪功同大紀元即刻避之則吉，驚佢傳教，中共成功洗腦令大家一開始就先入為主覺得法輪功同大紀元係邪教，從而減少公眾接觸到大紀元資訊嘅機會同動機

第二種係分化，好似蘋果日報咁由於九七回歸前已紮根香港一段時間，大眾普遍對蘋果日報有一定認識，中共難以進行抹黑，於是唯有不斷引導分化民主陣營唔同光譜嘅人，孤立蘋果日報地位（其實如果對蘋果日報有少少認識就知蘋果一直都係屬於上一個世紀以司徒華、李柱銘為首嘅傳統泛民光譜，對後來興起而又漸成主流嘅本土派嚟講，蘋果日報有少少愚鈍亦不足為奇，咁當然宜家睇返轉頭好多傳統泛民亦只係思想滯後嘅牛皮燈籠），分裂民主陣營，再將敵人逐一消滅

你唔覺有人支持係因為所有主流媒體都唔報
剩係粉色太平 你中左伏 已經係佢成功既一步
根本就好多trump fans出黎反對呢場選舉
你上佢地Twitter ig fb睇 全部都係拜登 有侵既咪就係屌柒佢既文章

見到啲明星出post祝賀拜登
都好多人直接屌
話呢場選舉係腐敗，等上supreme court
所以連登仔唔好忘記都有7千萬人投咗Trump

其實美國媒體點樣分?
邊幾個台係左 邊幾個台係右 邊幾個台信得過 邊幾個台信唔過 邊幾個台係中立 邊幾個台係鳩噏content farm?

住美國十幾年, 突然發現大紀元新聞係最多嘢睇

我就係怕佢7000萬人有好多人接受咗選舉結果認輸唔相信真係有舞弊

有冇多啲美國巴絲講下?
今日星期日應該未瞓

你有份投票
即係你係撐侵
你有冇可能接受依個結果先
香港人咁撚驚死都企出黎
美國人拎住支槍驚你?

呢張圖簡明講解整個美國大選程序

以前當大紀元係痴線媒體
2019年後覺得佢地先有堅料爆

左派媒體 - 親民主黨媒體
右派媒體 - 親共和黨媒體

圓圈越大代表越知名媒體
中間綠色代表公認較為中立嘅媒體（The Hill）

由此可見共和黨嘅文宣係天生劣勢

只要唔係而家Big tech一邊嘅就會被打成極右/陰謀論/fake news
你睇下Gab連app都唔俾上架
所以難怪搞到好似無媒體撐侵咁